原來真係有人會叫凍檸茶走冰

以前以為D人講笑
點知今日係茶餐廳隔離枱個女人真係咁嗌
個侍應話無得咁 佢就話哦原來唔得架?

定其實係我見識少

你又食龍門？

Btw可能覺得走冰抵飲啲掛。

冰鎮咪可以走冰囉

用撚下腦啦 唔怪得成世做水吧

去開觀塘，見到紅茶好多人，去咗隔離龍門支持張老闆

你食開大興？

你前幾日又係話紅茶太多人，龍門究竟係咪拍蒼蠅日日都唔使排隊？

隔離嗰間龍城黎喎

人地係茶皇調較既茶葉幾隻配方入面 加埋big data 搵出最多人岩飲果款

每個太興員工都要跟國際奶茶比賽冠軍上速成培訓班

出面d奶茶點鬥

利申 做過太興水吧 仲記得師父教我一沖二焗三撞四回溫既奶茶心法

係咩屌 去撚錯咗
臨走仲放低一舊水同個阿姐講加油 唔怪得個阿姐呆撚咗

觀塘無龍門
以前龍門喺近牛頭角嗰邊
不過執咗好耐

有冇save低蒸牛篇文？

有冇吹到咁大 big data搵最好既茶
杯茶幾好飲都冇用啦 藍店加上啲嘢好難食

見過成杯野都係冰，啲茶得3分1杯

屌原來去撚錯咗龍城
等我臨走仲放低一舊水同個阿姐講加油 唔怪得個阿姐呆撚咗

佢做大興水吧愉咗個秘方出黎賣比黃店

常識

成功救助果位阿姐健哥好波

見過有人紅豆永走永(唔開名)

好多藍店啲嘢真係比黃店好食

永 你真係永下永下

？

今日冇落雨

觀塘我唔熟